[死server]喺英國上唔到連登

app用唔到，網頁版都唔得，最後用VPN去菲律賓先用到

屌勁驚

一開始仲以為全世界死曬，後來先知香港冇事

冇計 太多attack

英國巴 幫下Twitter 戰線
#Lihkg

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告